TP Android - BDDI - Chloé DAVID
-------------------------------

Ce projet permet de jouer avec des elements tels que des batiments, des flottes, etc. On augment leur niveau grâce à des minéraux et du carburant.


Le projet tel qu'il est permet de se creer un compte ou de se connecter (et de se déconnecter), et d'affiche une liste de bâtement.

Librairie  : https://outer-space-manager-staging.herokuapp.com/

Sujet : http://raphaelbischof.fr/ddi/TP.pdf
